伍乞衣呢個7頭幫住屎家軍

你哋宜家屌鳩YouTuber嗰啲嘢......

我早你哋七年前已經屌緊啦！

成班MK打扮，搞利益集團，講說話冇文化冇內涵，拍埋啲嘢冇公共性。

我睇住YouTube由型轉柒，咁多年講咗不下十次。

不過啲YouTuber，KOL柒還柒呀，你宜家話人係政府喉舌，又有冇證據呀？

當年高登連登仲有人撐楊岳橋，但Rose Ma係公開支持梁天琦架喎！

你有權覺得賣性感相係不道德，但係你哋憑咩話人暗共呀？

你哋係咪熱狗嚟㗎？

有咩證據可以證明到佢哋係政府嘅契弟呀？

隔離仲有個KOL叫你做兄弟，但係唔理你生死。

被你問多兩句就發脾氣屌鳩你，到宜家都冇回應又唔道歉。

佢啲言行有曬記錄同證據㗎喎！

結果隔一排出返嚟試水溫做直播，大家又可以繼續睇得好開心，留言話達朝萬歲，

另一邊廂，有班MK柒頭。

我屌咗佢地啲柒嘢好多年，但係你地之前又唔敢join我一齊屌。

結果宜家冇證據，你哋又突然話人係政府喉舌，係暗共。

所以大家就要一齊對抗暗共，抵制呢啲KOL

你哋條標準點訂架？

我唔係想叫大家停手，唔好殺人。

我只係想指出你地公私不分，出師無名。

如果你哋要加入我，一齊對抗快餐文化，對抗商業電競文化。

我就無任歡迎。

但如果你要夾硬作藉口，屈鳩任何人係暗共。

我就絕不能苟同，此風不可長！

就算你話達哥係暗共，我都係一樣咁話。

係咪你唔妥佢，就可以屈佢係鬼？

咁仲係唔係不分化不割蓆？

話人係鬼，好大指控喎，究竟宜家係咪有證據呀？

呢個7頭似係有買相

網絡垃圾又唔一定係暗共嘅

伍公子真係生滋狗嚟 煩撚到仆街 冇人理佢都要衝出嚟刷存在感

一路屌緊既係佢人格有問題 佢同deer有咩分別

之前就屌鳩大j 以家就幫屎家軍上位 狗黎

都係傻鳩

on9 一路講佢獨大 又拉返去黃藍個到 屎家就係專玩呢味野

伍狗都算YouTuber 最早個班 估唔到都要幫細b含撚

我唔撚係想食你呀

生滋狗好正

講撈油水始祖邊有人夠佢黎呀
Headset都要籌棋架人地

都唔知佢吖雞係咪碌卡

估唔到伍黑衣都有fans 負皮

伍狗想搞鳩我達？
我地2000真兄弟未驚過

食過deer未

垃圾post
原來仲有人未block19liy 呢條垃圾假膠
block返先

人地屌佢地小圈子圍爐 趕盡殺絕其他utuber 一言堂
條伍乞衣又spin去藍黃 訓撚醒未

條死丐兒又借機博上位，成日扮看透世事，好黑人憎

細b算型 個個都想含

細b 肥仔陳冠希

見唔到#16

樓主係五毛狗
起底
不推文

你係佢粉絲？

Block 鳩左佢就岩

長毛伍狗改不了吃屎 莫非佢又想痴Q執班電莖雞一獲？

伍乞衣好憎達哥咁都可以關到達哥事

伍公子有冇食過deer

比達哥搶曬生意

屌過

笑
之前伍公子屌大J做爛市嗰時連登仔又係咁樣衝出嚟柒護航
結果大J自己道咗歉
以為連登仔吸取到教訓啦

點知今日又柒多次
#連登仔幾時先肯用腦

人地屌你無證據，即係話你鐘意屈，你仲開po鐘個頭埋去，樓主真係有趣....

全文重點 達哥

乞衣都有fans

玩兒登都出埋D 傻9 hashtag 你仲好笑

#係我留cm嘅style 理得係咪連登
同埋你冇針對我content進行反駁
下一位

721咪屌過囉
記者爆眼又有出聲
831又有出聲攞片
點會無理人生死

乜能野進行反駁你邊度學中文架

撚字都未識打 學Matt Leung又學唔足 同我講中文 你夠班咩
同埋又係冇針對過我content
Pass

諸心論？？

咁又係，連登從來都唔係講證據既地方，如果唔比屈，咁仲係咪連登

打手

伍公子：無證據唔好屌人暗共

佢班熱狗之前屌柒泛民暗共有無證據

雙重標準撚

good,連登就係標籤標籤同標籤，唔鐘意你你就係打手

好耐冇聽人講過生滋狗呢個詞語

屎乜家軍，網絡垃圾囉

證據？叫佢講句黑警死全家 我咪信佢黃囉
打咁多字做乜撚姐？

你好低質 咁就嘥咗個ac

達哥都係cga

生滋狗

你話低就低？唔通我有講錯咩？
一d論述理句都無，就話人係打手，就人低就係低，咁都唔叫標籤？？
連登都淪落成風向台啦，仲有咩嘥唔嘥左個ac？？

你咁易嬲勁似伍乞衣本人

講多兩句就叫嬲？？
定係你suppose標籤人地兩句打手乞衣人地就會嬲先

反賓大隊進場

本身都幾支持伍公子
但原來佢都係屎家軍一員

狗咬狗

55，你話冇咪冇

伍乞衣一味靠屌人，屌達哥，屌大j
扮清高通透

同屌票撚一樣
最後得班死忠幫佢劣鳩

其實靠周圍屌 懶清高既 可以有幾高質 講撚到自己聖人咁

達哥又係慘
成撚日咁樣俾人消費

伍乞衣咪又係得娛樂意志
成日喺度亂屌人
以為自己意見相反就好撚型
同埋大J無錯都會道歉
伍乞衣錯咗就扮世外高人

屎家軍又開始spin走

癲狗一只

條友真係網絡熱狗黎

亂屌人: 對方冇做錯都屌/屌錯位
解釋下今次伍公子邊忽屌錯先
兜唔到就唔好亂用個「亂」字

同埋大J有錯係事實,佢道歉係就content而唔係就態度

最緊要唱反調

唉 成班5毛

講柒嘢都算 班信徒仲要大師大師咁叫 咩又講真理又睇透晒
煩撚過波台啲港父po

港父遲早收佢皮 佢條撚樣都係扮曬睇透世界咁

你講D野太廢唔識回

正常
我夠膽串你就唔expect你駁到
畢竟

如果連一隻用最低級技巧作反駁嘅網絡廢物都駁到我
成件事都幾羞家

可悲既係大部分都係最低同尾二.....

解決唔到問題就屈人係熱狗

我本來都冇諗住駁你 應該話睇都冇睇你講野
純粹見到你留言style柒 笑鳩你姐

冇睇content就鳩噏
同五毛一昧拋恆真句有咩分別
柒嗰個係你
block得